有無想做男人ge絲

歡迎交換靈魂

交換肉體穩陣喎

諗左陣，好似有d分別，但又講唔出

歡迎交換體液

唔使交換
我比你得啦

走，開，啦

成日都聽d女話m痛又剩

點會無
我唔信

利申 飛機